有無睇魏力?

笑到gg
今日睇返 魏力投資日誌 FB video, 話軍團8成入季檢
又話小米, 藥明生物無咩可能入到, 燈到gg ...
.
.
.
CLS

dont make stupid people famous....

屌煩撚夠未 咪唔好睇 又冇人迫你信 大師日日燈

但佢比咗小米call ?

人地咪話咗入小米call搏最冇期望嗰隻

結果嚟睇, 入定唔入

估錯係人都有，但佢算唔錯，講 股票果時，會講基本面同技術分析

ip都唔駛check

樓豬肯定係賊掠王啲打手

最近 tasty 3 個節目都不斷畀打手擺上連登
肯撚定又係有打手

笑話好好笑